熱刺失分俾水晶宮，直播叫雞奶雞撻

我叫你未來熱

差落咁多街數未找
找埋先再賭ok?

算啦熱狗都係啱打歐霸

樓豬輸左 我幫樓主頂
奶麻雞既雞撻